[勸世文] 我真心懇求大家 唔好做左自己最討厭個種人

唔談論公安單野 因為我個陣唔係T1。

大半日都係T2
一直睇住手足死都唔肯比啲旅客過
話要死守 要迫機場癱瘓 想要做到琴日咁
睇餸食飯啦 我地今日唔夠人啊！

我想問 由幾時開始
癱瘓機場嘅超級和理非行動
變左某程度上做緊不合作運動？

要搞不合作運動 ok冇問題
但麻煩做返利民嘅事
緊記
我地係要對政府不合作
唔係對市民不合作

好多人屌出聲講同我一樣睇法嘅人
話民意唔重要 唔洗再睇民意etc
但多個朋友好過多個敵人啦係咪啊
民意冇錯唔係必需 但有得拎埋點解唔拎？

其實遇到好多都係check in左嘅旅客
亦check左佢地啲機個陣係冇cancel到
死塞住唔比佢地上機 會唔會過分左啲

講真 就算佢地上左機 架機都未必起到飛啦
如果最後得個吉 佢地咪又係要死死氣落嚟

我地要諗嘅
應該係係點樣做多啲
紅隧呢類利民嘅事
而唔係難聽啲講用小朋友發爛咋嘅手段做事

一邊爭取人權自由
一邊剝削第三者嘅自由同人權
咁樣係我地香港人想見到架咩？

我不割蓆 不分化
但唔代表唔拎問題出嚟檢討

希望大家
唔好做左自己最憎嘅個種人。

對政府不合作
唔係對市民不合作

push!

help push

push

真心 今日不吐不快

推

一齊討論

［事後檢討］今日捉鬼事件

- 分享自 LIHKG 討

個人認為，如果有下次
起碼可以係check in解釋清楚先
搵部分人講明個情況係board唔到
但無論如何，同旅客有衝突係避免唔到

真心 呢個世界有冇嘢係平靚正㗎
不如你教我啦又利民又爭取到民主
我哋就係用經濟去換取民主 點"有得拎埋點解唔拎"?
又上又碰你玩晒啦

我明白啊 但你要接受個現實係今日唔夠人
所以做唔到琴日嘅效果
要諗緊係嚟緊點樣召集多返嘅人
而唔係人少就夾硬嚟

我地人多佢就會自然癱瘓
所以個point係我地點樣keep到個人數

不對市民不合作

pish

你地可以當我呢個post係分化post
但撫心自問下究竟今日同琴日比邊日贏邊日輸

天琦：「雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

天琦：「對住一個無賴嘅政權 唔使同佢講仁義道德，唔係個個都願意做無賴，但如果要做無賴，先可以推翻呢個政府，我願意做呢個無賴。」

天琦：「摒棄教條主義，各人做各人所相信嘅方式。」

做番你自己啦

我都覺部分人要學下接受現實係唔會日日都夠人的
反而係唔夠人喇
點先可以唔lur地得黎
又做到第啲野
係咪要開始諗下要有plan b?

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

我哋全部疑心生暗鬼自亂晒陣腳, 呢個內部問題要諗方法處理, 總之呢個moment抽離一下冷靜一下唔好俾仇恨情緒同失敗主義支配自己

唔夠人係事實
我唔會割行動
但認真要檢討
已經唔係第一次有人接受唔夠人然後死lur
會唔會有第啲更好既方法去解決呢個問題？

不如你首先解釋下 點樣癱瘓機場 又唔係不合作運動
我真係難以理解

正正就係士氣
你覺得比旅客鬧得咁甘手足士氣會好咩

我認同拖多一日就贏多一日
但支持個運動行落去嘅方式好多種
有冇需要改善下一啲地方
或者諗個plan B呢？

我都喺現場，我都好明白

講到尾唔夠人，做咩都唔掂

大家檢討好，下次咪知道多人要點做，少人又應該點做囉

不分化 不割席好重要

你覺得你塞路對市民好合作？

唔屌鬼
我都相信今日留係departure gate好多都係真心出黎的
但係問題係唔夠人夾硬塞
係唔係仲係同一件事？真心問

話比手足知冇輸到!!!
共產黨比人屌左幾十年一樣好食好住
手足要向敵人學習一下
只要唔好放棄就唔會輸!!!

計畫呢D野 有多緊係好 而家幫手鼓勵手足先!!!

完全贊同.....
我們在爭取自由，但同時又剝削別人的人身自由
這正正是我們一直罵黑警跟政府的雙重標準
林鄭整個反面教材在，請別跟她學習......

用人數
多啲人出去自然有說服力
唔割

可能我1999
癱瘓機場係對政府嘅不合作運動
但你唔比check in左嘅旅客離境就係對市民嘅不合作

我地要做嘅係迫機管局好似琴日咁cancel啲機
而唔係小朋友死lur咁唔比人入

而點解今日機管局唔肯好似琴日咁
一嚟今日人唔夠琴日多
二嚟陰謀啲講佢就係想做到示威者阻旅客
做臭我地個朵

跳閘先係最好既不合作運動

Strong Post Lau Ming

正確！
今日大家都係第二日姐
需要檢討同計劃好啲係好正常

不分化 不割蓆

鼓，但係對付邪惡政權做足準備係好重要
唔係話一日出一日點做就咁簡單了、

順手問
咁大隻字做乜

整色整水 要嘅

大家都係到進化緊
要檢討同改善係好正常
香港加油

不割席 不分化 兄弟爬山
弱點已經比敵人對準！

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

呢個post唔係講捉鬼呀
P牌係咪copy and paste呀

勿騎劫 呢個勸世post嚟

計劃既野交比頭腦好既手足諗
但係如果有人想拎今日遊客既事黎搞
只有兩個重點:
1.警察臥底煽動少部分示威者引起沖突
2.少部分示威者不夠冷靜被煽動需要對受沖突影響外國遊客道歉

咁大隻字係因為要係D唱衰PO同分化PO貼文
慣左

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

只要令機場停飛 不要阻旅客上機

完全贊同
我們爭取自由，但同時又剝削別人的人身自由
這正正是我們一直罵黑警跟政府的雙重標準

再講 鬼邊到捉得曬
誤會左手足又打擊士氣

定立軍規我贊成
但係機場呢啲和理非
洗撚軍規咩

大家諗多兩個方案
人多點玩 人少又點玩
對付早機點玩 夜機又點玩好過啦

我唔係分化post

完全正確 比佢上到機 起唔到飛就係機管局失職

咁承認今日lur地有錯係咪都正路呢？
你諗下今次受影響既人
同係屋企硬食TG既寵物一樣最無辜
佢地有好多人都支持我地
唔係好似啲廢老好似置身事外咁
道歉都好似好應該喎

我係乜PO都貼
而家最重要打醒手足精神
唔好比人動搖 唔好喪氣
共產黨同港共官員POPO日日比成百萬人屌老母都頂得住
我地兄弟都一樣得
唔洗怕
多一日就贏一日 最大贏家了!!

同意

好多人當你提醒佢
佢會話「你唔諗下當日我地比班警犬點打呀」

無錯 我地的確係比警犬所做嘅所有野搞到好撚嬲
但咁就代表可以係機場到做返同佢地一樣嘅野?

講真 如果發夢個時有狗犬落單比我地圍埋去嘅 我第一時間幫佢做返個全身按摩

但呢到係機場 搞返清楚黎呢到嘅目的先
係文宣 文宣 同埋文宣
係影響經濟 經濟同埋經濟呀

希望大家諗清楚入機場嘅目的係咩

今日有好多警察臥底煽動沖突
有少部分示威者不慎被警察臥底煽動作出不雅行為
示威者不夠冷靜而受煽動可向受影響而一直支持抗爭既遊客道歉!!

其實啲人上機真係有種重原因

今日聽到嘅有

要飛去睇醫生
要帶個女飛去比賽
要公幹
要xxx etc
要去朋友喪禮

如果我地阻佢地上機 我地就同呢無限個可能性勾上
但如果我地照放行上機 講真都未必起到飛

咁到時就係機管局失職 咁就對政府有壓力

點先做到？好似琴日咁多人就做到
大家夠疊馬坐爆曬吹下口就已經做到

而且啲人怪都唔會怪我地 而係怪機管局
點解我上左機就唔比我飛

師兄 唔好意思冇心騎劫
只係想 為手足好，對件事好
我嗰個都係勸世post

唔好意思

講緊入唔到閘上唔到機呀
唔好藍字住理性討論先啦
唔係話出面啲衝突呀

同意啊

其實啲人上機真係有種種原因

今日聽到嘅有

要飛去睇醫生
要帶個女飛去比賽
要公幹
要去朋友喪禮
要xxx etc

如果我地阻佢地上機
我地就同呢無限個可能性勾上

但如果我地照放行上機
講真都未必起到飛

咁到時就係機管局失職
咁就對政府有壓力

點先做到？
好似琴日咁多人就做到
大家夠疊馬坐爆曬吹下口就已經做到

而且啲人怪都唔會怪我地
而係怪機管局
點解我上左機都唔比我飛

明白

想問唔夠人係咪仲要夾硬搵車仔塞呀？
係咪都要諗下唔夠人既後著呀？

今日好多警察臥底同公安係到係事實
佢地煽動少部分示威者阻擋遊客入閘都係事實
示威者唔夠冷靜受到煽動可向受影響乘客道歉

大家諗下
多人要點做
少人又點應對

癱瘓機場
方法有好多種

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

我覺得今日班旅客同係屋企硬食TG既寵物一樣咁無辜
佢地有好多人都支持我地
唔係好似啲廢老好似置身事外咁
道歉都好應該呀

對政府不合作
不對市民不合作

聽日再去好似稅局咁「唔好意思」行動啦

真心有部份人過左火位啦, 拉住人拎車做路阻唔比人入閘, 痴晒線咁, 我唔明點解要阻旅客, 點解要咁樣嚇D旅客, 現場同電視都見到晒D醜態, 根本就唔係一開始係機場集會既原意

巴打 想問吓 有咩可能性會令到遊客上咗機又飛唔到？

推

關於機場禁制令

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

癱瘓機場係班機飛唔到， 你癱瘓旅客， 班機照起飛， 人地講到明冇錢要走， 都唔俾人走， 又癱瘓唔到機場， 何苦呢？

咩可能性都有

btw重點唔係呢到

重點係有色字個啲

PUSH

長期置頂

冇人？

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

幾趣緻

我可以好肯定同你講，要keep到個人數只有一個方法，就係每日都有人嚴重傷殘
之後嘅人數只會一日比一日少，所以係咪可以放棄機場？

點會係得一個方法
仲要講緊係用手足嘅安全甚至性命嚟助燃？

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！
#絕不割蓆，唯要改進

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

大大力 推

你真係睇唔明㗎喎
我嘅意思係根本唔會有812嘅奇蹟呀
如果要繼續嘅，一定要諗方法用今日嘅人數阻或者拖延
諗唔到嘅就可以放棄機場
因為之後唔會有咁多人呀

我哋需要一份聲明

我明啊 我上面都有講
要意下 人多點玩
人少又點應對
要有唔同plan

今日同佢地理論完 講既野同你差唔多 但佢地講左句「各有各做」就收左我皮

呢啲位根本冇得各有各做

唔通佢係左手邊阻人
我係右邊放人咩 咪玩啦

兄弟爬山唔代表事不關己
係講緊同樣性質嘅事用唔同手段
但放人同唔放人已經係本質上嘅分別
點各有各做

其實我feel到有天琦講既教條主義啦

推
特別係打鬼同綁鬼
如果有人打示威者 還手合理 公民拘捕都合理
但係捉鬼 又開人袋
仲要綁住打
呢樣唔好 同黑警有咩分別
唔支持=\=割

不分化 不割蓆 不篤灰

其實鬼係捉唔完
所以唔洗捉 自己提高警覺 仔細分析思考
唔好做一啲樣 係你曾經睇唔起

對準政權 點都唔割

呢樣野要面對

兄弟爬山唔代表事不關己
有意見就要拎出嚟一齊檢討同改善
不割蓆不分化同樣道理

唔好教條主義
「各有各做」「核彈都唔割」=/= 盲撐

愛之深 責之切
提出意見嘅人已經買少見少
唔好一味話人分化話人鬼

只有想件事好嘅人先會花咁多口水
冒住比人屌嘅風險都不吐不快

我地唔應該將佢地假定左做鬼
咁樣對佢地太唔公平
亦扼殺左成個運動嘅進步空間

乜原來不合作運動要利民㗎

咁塞路 遊行都唔洗做啦

塞紅隧都唔利民㗎
班收費員要冚返條數嫁

就好似道唔道歉都係
用示威者身份道歉就會擺前線上枱
同和理非靜坐集會/勇武沖嘅本質唔同

strong post
加油啦香港人

兄弟爬山唔代表事不關己
有意見就要拎出嚟一齊檢討同改善
不割蓆不分化同樣道理[size=4]

[size=4]唔好教條主義
「各有各做」「核彈都唔割」=/= 盲撐[size=4]

[size=4]愛之深 責之切
提出意見嘅人已經買少見少
唔好一味話人分化話人鬼

只有想件事好嘅人先會花咁多口水
冒住比人屌嘅風險都不吐不快

我地唔應該將佢地假定左做鬼
咁樣對佢地太唔公平
亦扼殺左成個運動嘅進步空間

標提起得很好

犧牲一定係在所難免 甚至講到如果犧牲自己嘅良知人格可以換來我哋一直要求緊嘅嘢的話 唔見得有咩問題 同時好多巴打都會好樂意咁樣做

依家啲旅遊gp驚既已經唔係停飛，係示威者唔俾佢地入閘。咁樣就變咗係我地直接阻人飛。之前係機管局取消，個責任係佢地度。依家啲人就將全部野入哂我地數。

冇錯

非常認同⋯⋯不要點底線分😂😂😂😅

仲要有啲人講講下變咗鬧人去少陣旅行會死既？但有人係去公幹、讀書，仲有啲係趕住番去睇醫生。呢啲人我地係咪又要無視先？格硬阻人入閘真係好似禁錮緊啲旅客。我地係爭取自由，咁點解呢一刻要剝奪人地既自由？

同埋要諗下捉到公安點處置
今日係立場直播睇，推救護記者實在令人擔心

推上去！！！

重點係
有呢條線大家可以專心做嘢
唔需要再花時間 心神去捉鬼
佢哋自己會現形

人手推

推 搞政府而唔係搞旅客

香港人未訓醒？

我地有種唔好既心態就係好心急做到成果出黎

12號做到係咪要13號都急住做到？人唔夠咪be water集中宣傳，唔洗阻遊客this is not water
第二日和非理多人咪一樣做到，何別硬做？

不割，希望大家反思

正解 睇餸食飯好重要
要諗人多點做
人少點應對

嚟緊仲有禁制令
大家思考多啲點樣拆

不割

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

巴打好波
下一步就食住呢幾隻字諗點拆

有冇人有放心臟有事旅客離開嘅片？

同意 幫推
大家唔洗心急覺得一日佔唔到/效果比琴日差
場運動就會失敗
呢幾日冇集會 冇遊行 並唔代表之後會冇人出
只要大家有相同理念 場運動就唔會散
俾啲耐性

同意，
天琦講過
我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

好多人心急想好似琴日咁塞晒...
賭錢第一次就贏晒第二次緊係想再贏多d

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

下次捉到同佢地合照
再話文明大6人都支持示威

推啊 大家要諗點應到禁制令

多謝巴打成日幫推

食飯時候就要推文

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割